其實咁多人失業 如果全民老綜 正苦會點

拭目以待

全民勇武啦

幾十萬人擸棍

蛇都死啦

提高失業率先啦

林奠同民建聯爭取緊